係BTS twitter 留言post文宣 俾人狂插

係防彈講black lives matter movement個post留言 post 咗警暴嘅片 算係幾成功去做外國文宣 之前post個啲都無噤多人睇 噤多人retweet like

但呢條八婆 一嚟就話我想破壞BLM movement 話宜家講嘅嘢剩係racist 唔關police brutality事 佢條八婆之後見駁我唔到 同無人理佢就收咗皮

仲有其他人都插我㗎

一個留言 又唔係洗版 噤都要俾人屌
黑人條命係命 香港人條命 就we dun fking care
真心啲支持BLM嘅人權L 全部都好虛偽 香港有人權問題又粒聲唔出

利申 英文一般 外國文宣盡做

大家都可以試下係啲明星post下面留言 都算幾有效果

點解佢地啲用户名好多都有個”7”字符號？
係咪有咩團體既特別意思？

因為防彈有7個人

啲黑人點解有錯覺佢哋爭取平權先係國際議題架，
而其他地方嘅人權民主運動就唔係架？
有好多Asian好似台灣人同韓國人都唔係咁諗喎
我地無欠佢地架

你俾人打你事 你死你事 總之香港人就爛命一條 但你要幫我哋黑人爭取平權唔係因為種族問題被殺就收皮
佢哋公平到呢。。。

你話我歧視都要講
黑人作奸犯科比率真係特別高
你總統都出咗個黑人啦
但仲係講mud鳩制度性歧視

我問17 fans send email叫17回應呢件事嗰陣都有話兩隻支那人撐警憑咩回應
17 fans答我話佢對撐警都好frustrated 但呢樣應該要推 但明明fans喺撐警單嘢嗰陣 叫香港人唔好發大嚟講 唔可以講佢地係錯 係立場問題 到黑人呢單就日日推 話17應該好好運用佢哋影響力做啱嘅嘢
其實都係政治正確 喺外國嚟講不嬲白人都係對黑人nice啲 亦都知道有咩唔應該對黑人講 只係佢地自己唔覺得 所以樓主你遇到呢啲情況絕對唔係冰山一角 歸根究底係佢地覺得Asian嘢係唔太關佢地事

追義和團個啲都on99

啲fans噤諗好小粉紅啲支那人都係屌9美國種族歧視同警暴 但又話香港人暴徒雙標到呢

噤都要俾你屌埋

黑人係國際議題，香港人係政治問題

香港人成日係人地twitter做戰狼, 見唔少

到到都有藍絲㗎啦 唔使理 樓主你冇做錯

屌班twitter美國kpop fans真係人渣敗類黎我撞過幾隻都係左棍

見到喺度洗版don‘t be shy open your purses，真係好撚嬲
我問佢地係韓國偶像同韓國人欠咗你地架？
佢地答係呀，係欠咗佢地架
我忍唔住話咁你地都欠咗亞洲人喎

佢講得啱，而家淨係關racist 事，
就係佢種族歧視香港人。

我而家勁撚憎班白人女kpop fans

其實歐美嗰班咩色都麻麻，平時已經有話站姐white wash嗰班柒頭，係鍾意亞洲人黃甘甘咁樣，仲有咩selca day

'The BLM movement is a worldwide issue' even though black (African American) rights is an uniquely American social political issue
How self-centred one has to be to think that your problems are international but our struggle is none of your business?

美國都炒左壓脛警察，其實香港壓崩牙個仆街都可以炒喎

總之唔關心香港問題既外國人都係5毛黎，你直接屌柒佢就得架啦

每次有右派話題上trending，一陣就一班kpop icon嘅人po 韓團gif洗版

唔知係唔係抹黑kpop，不過班kpop fans自己都冇同人割，我當係kpop 共識喇，所以樓主你畀人屌都算啱，因為你係kpop界入面嘅traitor

諗住係twitter講下警暴 we connect下 點知啲外國人噤五毛㗎 好聲好氣 廢事俾佢入香港人位 扮下支持佢哋BLM movement
求侵侵連仼

屌 唔係打twitter戰線 我先唔會同佢哋講噤多 成日做埋啲on9嘢 係啲留言post gif